睇完上氣嘅演員我覺得套戲真係唔洗睇

攪到我冇得睇梁朝偉

點解仲會考慮睇

兵馬俑